儲蓄保險真係贏港股成條街，lihkg 股神悔改未？

儲蓄保險 年金保險全部跑贏股票
保險仲要開美金單，完美避險

你仲有幾多年先拎得返啲錢？

保險最唔保險

人地退休時就拎到

保險公司一定有錢派? 哈哈哈....歷史上每20-30年就爆一間大保險公司出事
就快嫁啦....睇路啦自己

我失業連保險都供唔起
而家俾人斬數啊
屌你老母

香港有咩

今日跌就係想流走資金
你買儲蓄保連流走都無權

美股賺到笑

泰禾？

人地好似有保證紅利

到時港元仲係咪咁值錢

我自己做保險
只可以話儲蓄保我自己有買但都買得唔多
可以預留部份做你10年/20年後一定要有既錢 (e.g. 退休/個仔讀書等等)
呢d保險唔係幫你賺錢 只係for你必要既開支不受經濟狀況影響

多數都美金單

退休前死咗拎幾多

識開美金單做乜唔買美股

死左係拎最多，但自己無份拎黎使

保險狗搵食行開啦
求奇買隻qqq都贏你個垃圾儲蓄十條街

你明唔明我講乜

on9, 儲蓄保不撚如買間保險公司d bond